泰國其實有無藍絲？

點解咁少見泰國藍絲？
見d 藝人同 cosplayer 好支持d 示威者

之前咪有堆著黃杉話支持泰皇 仲走去打尻示威者

一定有, 個社會點都會有既得利益或者歳月靜好

黃衫軍

Chil登

泰國連登係邊度？定係佢地玩 twitter多？

老人家多數係

得獨裁國家先會禁聲姐

到到都有嘅啦。係有班人會覺得有食有住有做就夠，覺得班示威嘅人喺度搞亂個社會

分化一個群體做藍黃絲係統戰手段嚟
泰國政府唔識呢招咪冇囉

點會無 前幾日先着黃衫打人

Fb 啲泰國黑警page / fans page 同埋啲偏黃衫軍粉絲，一樣屌緊啲示威者做show同拉得好

大把啦

人地分紅黃

民主vs專制係道德之爭
黃vs藍只係立場之爭

what7 u say

用語言藝術妖魔化敵人
正當化自己陣營

2020年仲有人支持君主制
自己都係管治階層腳下面嘅蟻民咋

佢哋o個啲叫保皇黨,即係黃絲.